MAGI魔奇少年第二季已經係8年前出

最近突然記起呢套野
幾時有第三季
定係追漫畫

原來過左咁耐 應該唔會出啦 漫畫都完左幾年都冇聲氣

想問下 阿里爸爸傳重有冇出

當年同7影帝差唔多時間, 明明正過7影帝, 今季7影帝仲做緊, 雖然係deen做

爛尾

唔講都唔記得左呢套野

當年仲以為紅玉同阿拉丁有機會係一對

唔怕
作者套orient動畫化

又要爛多次尾

雖然爛尾
但都好睇過七大罪

呢套設定，故事 都好過7影帝

角色魅力差幾條街
七大罪除咗傲慢 其他人真係

主角阿里巴巴成日俾人恥笑

呢套唔算爛尾呀
算係佢地世界觀最合理既收法

大悟後好型

就算冇明確咁講
種種跡象最後應該都係阿拉丁紅玉cp

辛巴德同烏戈互拍

成日比作者逼害但最後食到摩兒迦娜

比人cut左 格硬要收

記得呢套好耐之前睇過
本身中意男女主 1pair
但自從睇睇下有一話女主個初吻無啦啦比左人之後唔撚睇
都好多年前啦

第二季收尾都好夾硬黎，老師無啦啦好返，咁就打完

佢個世界觀幾有趣 解釋果時都make sense

大高忍同松江名俊一樣，唔識收尾

Jojo第一部？

magi 呀
岩先上網搵埋果話
漫畫133